南京大屠殺咪又係支那人贊助

贊助左人命

果陣南京都冇30萬人 吹咁大

明明就自編自導自演